# Sapper
Необходимо создать в консоли поле 10х10. 
Игрок должен дойти до противоположного конца поля, где его ждет принцесса.
У игрока есть 10 очков жизней. На поле рандомно выставлены 10 ловушек, урон которых определяется случайным образом (от 1 до 10).
Ловушки на поле не видны, игрок ходит вслепую. За границы не выходит. 
После смерти или победы игра предлагает еще одну сессию.
